{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_097772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "임리"
    },
    "text": "林理\\n\n盆地地形でドルボ野とソンテ峰の間に村が位置し、北東側に連山川が流れている。 森が鬱蒼としているので、森マルまたは林里と言った。 自然村としてはクンマル、カメミ、ボムナミ、シンリム、アンボムナミなどがある。 クンマルは新林の隣の構成にある村だ。 亀尾は書院末の西北側にある亀尾山の下にある村で、形が亀のようだという。 ボムナミは林里と韓電里にまたがる村だ。 以前17歳で上部したホ氏夫人が開架するが、詩集まで虎が案内してくれたという。 新林は森の村の隣に新しくできた村だ。 アンボムナミはポムナリの上にある村で、敦岩書院がある。 林里には新独裁キムジプの祠堂があり、礼鶴の胎頭である四季キム·ジャンセンを主壁に祀った敦岩寺院がある。 敦岩書院には四季キム·ジャンセン、新独裁キム·ジプ、東春堂ソン·ジュンギル、牛岩ソン·シヨルなど4人の位牌が祀られている選定書院だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "どの地形に村が位置していますか？",
            "answer": "盆地地形でドルボ野とソンテ峰の間に村が位置しています。"
        },
        {
            "question": "村の北東側に何が流れていますか？",
            "answer": "村の北東側に連山川が流れています。"
        },
        {
            "question": "村の周りは何が鬱蒼としていますか？",
            "answer": "村の周りは森が鬱蒼としています。"
        },
        {
            "question": "村の名前は何ですか？",
            "answer": "村の名前はクンマル、カメミ、ボムナミ、シンリム、アンボムナミなどがあります。"
        },
        {
            "question": "クンマル村はどのような位置にありますか？",
            "answer": "クンマル村は新林の隣の構成にある村です。"
        },
        {
            "question": "亀尾村はどのような形をしていますか？",
            "answer": "亀尾村は亀尾山の下にある村で、形が亀のようだと言われています。"
        },
        {
            "question": "ボムナミ村はどこに位置していますか？",
            "answer": "ボムナミ村は林里と韓電里にまたがる村です。"
        },
        {
            "question": "誰が以前17歳で上部したホ氏夫人を案内したと言われていますか？",
            "answer": "ホ氏夫人が17歳の時、虎が案内してくれたと言われています。"
        },
        {
            "question": "新林はどのような村ですか？",
            "answer": "新林は森の村の隣に新しくできた村です。"
        },
        {
            "question": "林里にどのような祠堂がありますか？",
            "answer": "林里には新独裁キムジプの祠堂があり、敦岩寺院があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 309
    }
}